屯門醫院一名留醫4歲男童初步確診 同房10個病童列密切接觸需接受隔離檢疫！

又有無源頭傳返入醫院